白衫散晒 果個證實死左 全區警察入晒黎 準備拉人

我朋友係圍村人 佢識死左果件 大家快走

西邊圍牌坊有過千個黑衫係到

我係高登果位甜筆神 我好少係到出聲

但麻煩幫我推一推

謝謝

我無野講

推

PUSH

過千個黑衫係指邊飯

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

up

過千黑衫係自己人定咩

真係舊登個位老會員?

四季酒店！！
一定要同新鴻基同鬼佬share呢份情懷！

收到風電翻醒

Fact Check ?

講清楚d啊樓主，好亂

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人

係都白衫走啦 佢打完人心臟病發拉邊個好

反黑定黑社會

貼張j圖益下絲打先啦

證據

警署拉左閘

打完人有現報死撚左
反而被人打既要走
呢個世界真係好撚好笑

係呀 果個強姦犯呀

push

邊度話佢死左

ＦＡＣＫ ＣＨＥＣＫ？

邊個死咗，講清楚

1999
講清楚少少

拉人？拉咩人？拉俾人打個d普通市民？

拉邊邊

好耐冇見，甜筆神
信住先，希望有報導
但居然要靠個馬上風做突破點

甜生好耐冇見你
幫推

1999

now tv news live

反政府反黑警

唔係行返咩

死咗嗰個係咪好高嘅肥佬
啱啱揸住碌好粗嘅棍係咁打人

推 快撚啲走

心臟病個個搓番醒啦

今次搞到連甜筆神都出返黎

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

拉夜神月？

借位求推
[冷氣軍師]各區逃生巴士線(請幫手補充)

甜生

拉地鐵比人打個班啊嘛

天讉呀

叫嗰一千個柒頭 去打自己啲祖墳囉

邊個死左，講清楚啲啦

我好少出聲 但朋友係圍村人 佢要求我上黎出post比個消息大家

我想幫你推呀 但我睇唔明你寫乜鳩呀

頭先影到廢老自己病發條片記住backup
蘋果直播

幫推

0108 突發
極大班白衫係mtr站又準備

你講清楚係邊個死先啦

醬油?

嚇啦屌，冇人打佢架

推呀

有晒片佢自己瞓低
可以拉邊個

有撚用咩依家先到

仲俾時間俾班人係村走

成幾個post 都睇唔到邉撚個死 ? 咁你早抖啦

唔係好明..

邊個死左呀？

拉乜春人

咁耐先入黎拉人?

皇天擊殺

香港已經唔安全

你講自己訓低果個？

講明啲啦大佬 又白衫 跟住又好多黑衫 黑衫咩人先得架

自己打完人心臟病都要入埋巿民數？

講到白
咪搵人祭旗囉
有冇咁閪蠢呀

死不足惜

咩死左？

貼你高登ac出黎先

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

政府和大陸以為贏左，其實輸哂，應該好多藍絲會轉軚。

人在做，天在看。

如果真係死左
黑心都講句
自己攞黎，抵撚死

我冇嘢講

就係死咗嗰個？

你覺得啲黑警會幫社會定係黑衫？

緊急呼籲，請立即開動對藍絲用宣傳機器：

讚揚今次警黑合作得天衣無縫，目的係令輿論將警黑合作正常化，從而破壞警狗同香港嘅形象！

Push!

奇拿好波
殺得好

打人果班其中一個 而家出邊有人渣車撞班鄉黑 鄉黑內部群組 係話果條友已經死撚左 我岩岩再幫大家問多次 佢幫我睇住個鄉黑gp 我有咩會第一時間報告

白衫去撚咗荃灣西呀

走乜撚嘢？打人嗰啲唔洗走，被人打嘅要走？

Push

死左機會好大

因為live睇住啲救護做 cpr

做做下都停哂手

高登男神

拉乜撚野呀???

自己有心臟病死撚左都要拉人?!

真係死？

屌，如果白衫倒下個條友真係死咗，真係報應抵撚死

乜撚野啊
咁過千黑衫又咩事

姐係點？
自己打完人 死左
依家要打人尋仇？

俾人打完仲要俾人拉?

過千係自己友？？

屌 咪撚再懷疑我係咪甜筆神啦 我撚得閒扮一個退隱左咁撚耐既低級垃圾會員咩 信就信 唔信就死撚開啦

元朗黎

好彩有影到

全高登最靚仔會員

希望係真
死得好！

死左????????

有人指出唔係荃灣 係元朗

now 影住南邊圍出面有班防暴準備入村

出黎行遲早要還, 自己抵死可以拉邊個

唔係救返？

過千黑衫係咪自己人
講清楚啲啦

be water 小心刀手

Pish

上網有gif睇到係無啦啦自己暈低喎, 咁都拉人?

元朗嚟

唔係質疑你，不過真係想知可唔可信姐

祭咩旗?有哂片
係佢自己無啦啦訓底左

和乜鳩
你中坑定支那人？

留意下幾時岀殯，大家去家屬謝禮

瘋狂loop緊
真係有報應

屌你

鄉黑黑警都合作啦

去亂拉人祭旗有乜咁出奇

成班有冇咁閪蠢呀

仲問點解被打都要走

出刀了要劈友

白衫邊友唔係自己暴斃嫁咩?

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

報應即刻黎 抵撚死

抵撚死

真

講清楚啲 班狗準備拉咩人

防暴警而家先到元朗站

痴撚線， 鄉黑黑警合撚左作呀

搵人祭旗有幾撚難明呀？

（公投）「示威者宣布全面向黑社會開戰」

求group link

佢死左關我地咩事
明明佢自己跌落地

白衫死左真係要開香檳

依家先full gear上去

邊撚個打佢

樓主講乜撚

正仆街
講得唔清唔楚無fact check

你以為啦
大把非黑牛屎佬會話打得好
利申：屋企果啲exactly非黑牛屎

邊個死左？

重係香港？最安全城市？

屌

換晒黑衫

潘小x真係on99

白衫飛殺到出荃灣
有冇手足一齊出去報仇

你講邊個呀

希望佢下世做個有愛心既人，造福人類。唔好再群埋呢啲鄉下野蠻人喇。

施暴者有事就即刻衝入嚟
被襲者點叫都扮見唔到聽唔到

咩世界

資料可信 全部由鄉黑gp內部流出 但大家都知鄉黑講野一舊舊 佢地可能自己都講到好亂 所以我盡量收到咩風 就會報告

最新 岩岩又有白衫西邊圍上哂裝

LM黑警入到去村握手走.

抵撚死啦仆街 嫌佢死得遲呀

想賴示威者？

冷血啲講，好事嚟，今次俾人打嘅大部分都係早走嘅和理非，宜家逼到和理非更加無生存空間，下次出嚟進化到會還手

我都幾肯定會屈返落被打既人度

下世做狗啦 仲比佢做人

大肚婆都打唔撚係嘛

姐係點？
諗住亂拉人祭旗
但有片影住佢皇天擊殺嫁喎

周圍食女個個

南邊圍
Cable tv news

影撚住佢自己訓低
拉邊個

做狗俾佢D圍村人屌就有份

大肚婆都打????? FACK CHECK!!!!!!
係既話聽日就去燒村

佢地係以為淨係打黑衫

話撚比佢知係所有人都照撚打緊呀

下世做隻 Chi Na 雞，日日俾人屌

乜鬼嘢和理非，肯定過半車都係唔關事嘅普通市民

有請小鳯姐
幾時到香港警察？
我成世人一向善良 連螞蟻都不忍傷害 但呢單野真係令我好開心 我相信到香港警察有報應既時候 我都會咁開心

死得好

住附近既朋友告知, 佢地班白衫黑社會係元朗西邊圍!!! 仲有差佬保護緊!!!
好似話有個黑社會大佬打人打打下太HIGH, 心臟病死左!
小心刀手!!!無金屬武器唔好去!!!

無人性架班生番
屌你地老母！

快 撤

報應話嚟就嚟

屌你老母呢條光頭白衫黑警串撚到仆街

死得妙

狗拉完人冇話係帶返去狗署

以為入去拉白衫人

死得好 佢全家都要死

抵撚死
有冇佢大頭 話比世界知啦

你老母

一句講曬，係咪即係全部人要走？

明明自己打人打到馬上風
仲要尋仇
我已經分唔清黑白

住樓上既 夢遊時拋啲玻璃樽落街la

你係既,就叫你朋友backup哂班鄉黑啲罪證啦

請廣傳

19分開始 列車上無差別攻擊

收唔到科咪拉返幾件白衫之後放人交數囉

死左？抵撚死 唔打得唔好出黎打人

咁更加好，啲港豬就係唔燒到埋身唔知痛

甜筆神都翻生

我冇野講

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

打咩春 佢唔係自己瞓低咩

兩邊都拜關二哥
家下關二哥都唔撚救你哋啦

班廢柴防暴,撚夠膽入村咩

你入telegram 報料啦

緊急！
元朗Yoho 居民報料：已有約300人聚集於附近街頭
及有一大批武器運到

白衫恐佈組織部隊有刀！

現場民眾請盡快撤離！
現場民眾請盡快撤離！
現場民眾請盡快撤離！

未經證實

對刀一定要用盾
好似係

白衫轉晒黑衫

白衫治國元朗獨立？

我會放3段鄉黑錄音出黎

唔好信我 亂講既

呢件？
唔係好識貼圖
如果貼唔好既
細細力屌

個雞仔餅頭先係西鐵站拉住另一個肥嘅三粒花

fact checked

所有白衫正在「南邊圍村」集合中

要去佢個喪禮了

走呀

條友企定定暈低左，有哂片

早幾日跌左出10大了

老豆揾囝

快撚d啦

屌你老母咁撚柒串？

屌你老母，女人都打都算，大肚婆都打

多行不義

想問下你講班黑衫究竟係自己人定鄉黑先？

班友仲喺度

呢刻笑唔出

貼圖OK
我無嘢講

夜啲得唔得
我想黎

廣傳 自斃

Now 新聞台直播緊

有線live 右mon

成班白衫暴徒仲唔拉人

So much thanks 甜神！

仲要警察同佢地frd到搭晒膊頭

係報應

黑警黑社會有晒組織部署
邊班出動邊班拉閘
黑社會散晒 黑警就出嚟拉良民
共產黨做嘢唔使你教

係就好喇
爽到仆街

佢自己死咗關人撚事咩？
唔好賴得就賴
有片㗎傻鳩！諗住屈鳩人？
何君堯叫到班黑社會出嚟
你覺得佢係善男信女咩？
各位屯門嘅街坊，求下你哋唔好再投佢
我唔想屯門有一日會發生今日元朗咁嘅事

TVB

據聞係叔父輩人馬

班白衫而家聚埋唔知有咩行動

邊度出殯號召民眾一齊哀悼

仲乜撚野無端端訓底左？

Be water

想問下同鄭捷衝入捷運無差別斬人有咩分別

有片做證據 佢自己猝死㗎 冇人郁佢

now 播緊。 成百隻白衫狗係村。黑警係門口睇

屌 咁撚易就死左

屌 死左感l益佢!

話知真定假啦，住新界既手足返咗屋企就唔好亂出街，未返既就搵個地方等聽日先好返去啦

朋友住元朗 可靠消息
白衫換哂做黑衫 拎埋刀
睇嚟會再打人 然後屈去示威者

屯元天巴打

自己死左 怪邊個

政府話強烈譴責喎
警署拉晒閘 黑警叫你唔好出街
唔知政府係譴責邊一邊呢
係咪黑社會宣佈左要宵禁嗎 係嘅話唔該政府公布下

推
現場要小心

叔父自己冇啦啦瓜咗咋喎
都冇人搞過佢

可能劇本係： 揾黑社會打死一兩個差佬，跟住政府就做佢地想做嘅野！

黑衫係由九龍入去覆卓嘅人。

皇天擊殺！
下個到邊個

轉發

張圖講緊既係白衫死條條撚樣

請廣傳

[文宣]元朗呢單野一定要煲大佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔理真定假
手足快啲散去安全地方

唔知真假
如果冇車落路軌走得唔得

佢自己馬上風

係個天收佢

你今次仆街啦 何君妖

玩大左啦

睇 NOW 332 , 直播緊

屌你老母救護都到哂 啲警犬去撚哂邊

我覺得應該推收番哂所有新界人嘅丁權
同埋收番哂所有新界區議會入面鄉事會嘅當然議席
快幫推！！！！！

單機啦屌你老母

拉閰王？

推呀屌

大快人心！

屌佢老母，黑社會死先入嚟做嘢，我敢肯定市民死佢地唔會理。

笑撚咗 自己追人黎打死鬼咗

Scott Scout 認證哨兵消息主頻道

呢個時候仲喺街既朋友一定要小心，今晚一定會好漫長，唔好再有人有損傷，搵安全地方暫避

承你所願 不過唔係去南邊
係升西天

想製造黑衫向白衫尋仇畫面？！😡😡😡😡😡😡😡

皇天擊殺抵撚死！

死左？真？求fact check

奇拿

唔係自己人！！！！！！
第二條村㗎

推！唔知真定假，但係安全至上

今次你仲唔仆街

係咪真係死咗呀

推 大家be water 雖然有片證明佢係突然之間自己跌低但係都唔好俾位人入俾機會人哋屈

班友應該想見黑衫就斬

大家小心

元朗黎架

快啲走！

你寫好啲好無 好易睇到好confuse

唔好返元朗著 問朋友又好，搵酒店又好 唔好入屯天元 3區地方認真

係真係死左至好啊屌佢老母

抵撚死現眼報

抵撚死 屌你老母 啪曬藥去打人

死左？

林卓廷話一早打咗去元朗警民關係，但係個幾兩個鐘都無差老黎。

唔知點解呢！唔知點解呢！唔知點解呢！唔知點解呢！唔知點解呢！

快幫推！！

收番哂新界人丁權
同埋取消哂所有鄉事係新界區議會嘅當然議席·

一齊恭喜佢死老豆

走呀喂！抗爭傷都算喇！唔好死係同黑社會對抗度呀！

唔好以為死左一了百了，起底組繼續做野

鄉黑果邊傳緊話係有人扔佢磚 我而家一有咩鄉黑內部消息 就會擺上黎

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

奇拿好波

有無諗過會調返轉
係和理非以後都唔出嚟？
見到人畀黑社會打重話好事嚟
戇鳩鳩
快撚啲去元朗畀人打啦

仆街 大肚婆都打呀

益撚咗佢

柳俊江2010離開咗TVB喇on9

"2010年尾，柳俊江於其博客透露已離開TVB和從事八年的新聞行業，表示近年「記者淪為『車衣女工』，新聞部管理層對每日的新聞早已有一套『看法』，記者很多時被要求『照單執藥』」，文章流露他對新聞編輯自由以及記者的待遇抱有懷疑，因而求退。"

飛天南真係飛左上天。。。

依啲咪真係現眼報囉

浩園厚葬啦屌

唯一解釋係香港出現第一位夜神月

柳爺係有骨氣走晒個批黎呀3毛............

Any source?

有無人送去老豆搵仔起呢個白衫底，好串

唔好拎自己電話玩
有空卡先好玩

FB 有人傳

0110 元朗依家班人換哂衫，上哂刀，白衫換哂黑衫

未FC

升天

x2

各位返唔到屋企的巴絲，大家唔舒服可跟救護車走

真。俾天收

黑社會係時候喺香港絕跡

一野就比天收

頭七，一齊入元朗送佢

01直播最淸楚佢自己訓低

落地獄咋

可以落地獄了

當然啦

呢D賤人一早應該要死啦

渣ga

何君堯間接搞死佢架！

升天南!!!

推呀！！！

扮野做場Show 拉人入去一齊食煙吹水
坐一陣就放返出嚟

自己打人死左都有得怨

係咪真係死左？

吹吹仲唔快D同你老竇吹下蕭
刺激下可能救得返

自己打人大大力，無人掂過佢，跑兩步心臟病發好心就歸訓啦，抵撚死

警察要拉邊個 佢阿媽？ 佢阿媽咁折墮生咗個咁殘嘅身體呀畀佢？

抵佢死

飛天南好撚襯佢

以前睇死亡筆記覺得夜神月冇資格判斷人既生死 依家好想奇拿出現 寫撚曬呢啲賤人既名上去

Btw 死得好

有晒圖有晒片
有報應 唔怪得人

天有眼! 死一個唔夠

升天南襯佢多D

打人high 到馬上風 死左咯

（有片）元朗黑社會抽起鐵閘衝入西鐵站大叫 ：打撚死佢

升天南

係唔係心臟病？ 無啦啦瞓低

大家小心d呀

係呢個暈撚左死埋？

有冇得向何議員claim返工傷呀

你老竇死咗，我想開香檳

到時出殯我地一齊去送佢！

你用屎眼睇野？

請善用起底功能

發夢元朗無政府狀態，白衫見一個打一個

呢張真係要無限loop

1：34AM
朗屏過百人 可能有刀要小心

好撚開心，恭喜曬

燒山唔洗做燈喇，佢講中D黑社會好潺！

Forward!!!!!!
vw9089
wz7266
nt21
vl 9886
成班白衣打人嗰啲車牌
幫share

白衫送院證實不治 fact checked USP United Social Press 社媒

push左先

係有夜神月就唔係死白衫咁簡單
黑警同高官都唔死, 白衫就咁快知佢咩名

天朗天水圍警署出面嘅人快啲走！！

我都話我無老點大家 有時有D第一手既資料 無fact check 就無fact check

抵呀

睇多幾次先
個黑色影係背景嚟

抵撚死 名都改得衰過人 升天南

聽日就武力光復元朗

其實真係好唔明....點解元朗班白衫會有後生仔....

警黑一家親 無法無天

好開心

痴撚線 想搞到一屍兩命？ 睇到好撚嬲

飛天南

第2幅圖係佢地返去慶祝

個老豆係咩人個仔咪咩人囉

拉乜撚野人先
入去邊到先
開個Post都1999
你做乜撚呀

快D入去關心下人地個女啦

食女無數既甜筆神出番黎

一定屈有人打死佢

佢可以升天咩
落地獄啦

比天收

邊個個女

元朗依加好危險 有消息傳有大佬死左依加成班人癲哂 換緊裝（由白變黑）去追斬人 ！ 唔該拿拿聲遠離元朗 留得青山在 ！ be water !

元朗站出面有南亞有刀手

利益既得者，等同低層黑警

大家小心

手足，走啦，我地齊人再入去

推

收番哂新界人丁權
同埋取消哂所有鄉事係新界區議會嘅當然議席·

有幾黑心直頭係你最後果句

圖！

自己大佬柒左自殺走去追斬人係咩玩法

手足安全最緊要
唔好激起距地

十萬人賀佢出殯，佢威到盡啦，仲唔係一網打盡好機會

屌，我仲諗住綜合起底標左佢做1號

點知死撚左

忍唔住wor

直頭正氣到不得了

有片影住佢自己瞓低。

喂係咪真係死咗架？唔好令我哋失望

天理循環

一啲都唔黑心

咁其實有機會急救搓返嘅 唔好嬲
大家都只係唔想被流料誤導

元朗條友自己仆街死，本身要散水點知顛左，直接同差佬開波就好睇囉

成班拎晒鐵都唔拉

白衫換晒黑衫？

雞美酒

係咪死左啊.....開party la

想拉邊位呀請問
自己打人打得興奮得濟 佢想拉邊個？

元朗手足真係快D散
班黑警罷明唔會做野

好呀 逐個逐個死落去啦

佢以為好威 估唔到自己影緊遺照

Facebook 有人share，有無人可以證實下

大快人心

撒撚哂先拉人？拉咩？

笑左 你贏

死左唔洗binc呀?
照起啦

改名升天南

全區警察入晒黎 準備拉人？ 拉你老母 行埋去同鄉黑笑住傾計

咁老好心唔好捱夜啦
拿拿拿係咪呢唔聽話呀拿
下世記得唔好喇

係咪白衫今次打嬴咗警察嘅話，就可以正式取代警察執法？

笑死人咩 心臟病發死拉乜人

想知D狗入呢會拉鳩邊個

真 奇拿終於忍唔住出手

飛返老母個臭閪度等二次投胎做支那人

快啲番屋企

啲友仲同你講呢啲咩

大家小心呀

牛屎仔

轉

-
白衫人換左黑衫
有外籍刀手正準備 快share 叫身邊啲人走

世世代代支那豬

飛天南係咩

今次呢件1號死咗 下次到2號3號

個名都柒過人
咪人如其名飛天囉

真心唔好戀戰

Death Note style.

差佬黎，示威者快d 走，會被告集體嘔鬥，
04雨傘都係咁，嘔人果個警犬護送，被嘔果個被控嘔鬥

廣傳幫推 請盡量配合下面標目，唔想離題

21/7 元朗黑社會針對反送中市民

飛你老母天南呀
飛落地獄啦仆街

快手 死神來了 順住黎

無左啦，已經上左位叫升天南呀

就係一號死左？

我朋友好想幫大家 我先迫住要出POST

大家散 等班黑社會同黑警開火

即係飛天南係死咗嗰條撚樣？

估都估唔撚到

對住示威者就進攻，面對住白衫就9縮

屌 佢自己死鬼咗 關人咩事 自己攞嚟

究竟吹雞定開PARTY 慶祝呀

安全至上

拉撚 一堆白衫係度一個都無拉

rest in pieces

今日死老竇
聽日死老母
橫批: 冚家富貴

咁佢仿report肯定係亂寫啦時間都唔知

上到法庭 白色衫肯定脫罪

係

呢個好明顯黑底

求吓元朗巴絲快撤國定殺戮日咁款
屌你老母死黑警
你班狗一定遲早現眼報、死全家、衰三代
仲話示威者同立場記者抵打

頭7唱熱烈地彈琴啦

比cctvb補幾個鏡頭就散架喇

呢排度度都見到蓋世寶

天有眼

點會？差佬走人等佢地黎打９你地

邊個話死咗唔起得?
人死咗你要關照下佢屋企人先得㗎

大家返屋企等睇黑白互鬥

9個字啦 1個人都冇拉到呀

拉示威者定黑社會?

咁撚臭串

癡撚線
關我地撚事咩
打完人現眼報就緊架啦

話會斬人係咪真
聽講連記者都照斬要搵人祭旗喎

要散係真
但你都傻得幾暈循

叫佢去就近急診室停屍房搵搵
可能搵得返佢老豆嗰腰包

白衫而家喺南邊圍帶撚哂頭盔口罩 唔撚係想咁樣屈落示威度呀？香港人唔撚係傻架

其實有可能係班狗放元朗出黎分散我地，留意返中、西環先！！！

唔好咁易比人帶走個fo啊連登仔

唔多似藍絲
FACT CHECK左未
好似話有兩個暈低送院

爽撚到仆街比天收

推進示威者就咁快，
見到真暴徒攞鐵通攞棍就鳩縮

引用自今日下午的遊行POST

唔好許啲咁複雜嘅願望啦。
一次過都收貨。
🎂

港島走到7788 元朗大獲d

轉
-
【fact checked】
打人打到自己心臟病發死咗嗰位係大佬輩，啲細嘅全部癲撚咗，已經出刀手斬車追記者，仲有換黑衫。
請各位打算前往元朗嘅手足三思、係去都必-定-要帶齊裝備。
#各台已停live #因為有刀手出撚咗嚟斬人

推，快走

自爆拉邊撚個屌 出面周撚圍出刀咁唔撚捉 陀住碌炮托柒

上環得番影停車場既cam
好危險

問返何妖拎安家費啦

你係唔係班黑社會啊 你都好快死架啦

睇嚟托咩
陣間咪就係黑警同黑社會做戲交貨囉

份遺囑收埋響個包度

高調拉低調放

死得及時！ 期待速龍VS真暴徒

RIP

多得何君堯唔少

暴風之眼。

其實有可能係班狗放元朗出黎分散我地，所以上環、西環無預警開槍同元朗要一齊推

唔好咁易比人帶走個fo啊連登仔

李漢民 先生 八鄉分區指揮官 3661 4901
dvc-phdiv@police.gov.hk

完美示範咩係 真 . 暴徒

聽日想睇下正苦高官們同建制對今晚事件有咩睇法

紅色箭咀係入面圍街嘅標貼嚟！
綠色箭咀留意下佢係突然無哂力嘅現象！

拉條撚
Now live住班狗同白衫密針完之後收隊

明既, 安全要緊

元朗義士們
趕完班仆街番邨好快啲走人
夜晚人唔多 啲牛屎佬番屋企就拎刀出黎
真係會好危險

白衫未死 去緊屯門ccu 頭冇傷 似mi

咁都死唔去

去咗幫手嘅義士請小心 黑警可能會反拉/告返你地

唔好谷精上腦喇, 出邊大把女好過呢件

Dropped dead!

叫佢哋搵何君妖報仇啦

佢個女幫手起左二五女
係時候幫飛天南教訓衰女
搵人起埋條八婆

唔聽汪阿姐話護好個心 怪得邊個？

冇錯
部份冇性嘅屋企人仲話搵佢地打柒你就啱哂數啦
變左市民vs市民咋

什麼世道，黑社會公然群摳途人，痴缐

個個靚仔？

班狗仲等乜
班白衫好似無諗住走

01影到14:27

我無嘢講

警察帶頭玩不合作運動 痴撚線

2

一個人都無拉過呀，拉你老母

咁都未死

升能埋天抵能死

屌你班元朗生番 遲早燒你地村

光復香港！！！！時代革命！！！

死因：心臟麻痺

拉咩人
佢自己訓低

點解01記者可以無事仲可以企係班白衫人中間一齊衝上去
立場姐姐就比人打到流血

推 中聯辦新界工作部同呢單野最有關係

何君堯死亡之握

因為01係自己人

未死喎

握完死咗 ?
係咪殺人滅口 ！

我唔解鎖

唔只流血啦

後腦腫咗

快文宣何妖用妖術殺佢地大佬

個個人未死

緊急發起明天罷市罷工罷課！
理由是今晚元朗發生的事件，顯示香港政府及香港警察已經無能力保障市民生命財產安全！

現呼籲全港市民發起三罷！
直至政府及警察為事件作出交代！

包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

(*請複製上文廣傳轉發

邊個話死左

因為見到佢有分享黑警D帖
佢個樣太假唔岩我口味

元朗兄弟小心啊

之前d. post話元朗凶險，d人又唔信
又話睇電影睇得多

睇唔到

係咪真係死左?

有人話係屯門醫院
救返
未fact check

班鄉巴佬學bk d暴徒咁上Gear, 戴晒頭盔

㩒link 或者去林卓廷fb

因為01係自己人 [/quote]

垃圾01
成日扮撚哂野

如果想整啲poster/banner 貼係自己果區(ps 老人退休政治冷感區) 邊度又materials

同埋有冇簡易教學

睇完新聞未？知道真相未？屌你老母臭閪。